---
tag: quest, open
---
# Relevante Sessions

# Involvierte Charaktere

# Bisheriger Stand

Auf der Suche nach [[Luna]] wurden Lunar an zwei verschiedenen Gelegenheiten Nachrichten zugesteckt. "Das Schicksal ist nicht auf deiner Seite. V" und "Ich habe das Portal geschlossen. Hör auf sie zu suchen. V". Es scheint sich bei [[V]] um Vesta eine Feuergenasi zu handeln. Sie arbeitet in [[Keiros]] Interesse, ohne direkt mit ihm zu kommunizieren.